{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051626",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산들바다"
    },
    "text": "ソウル特別市蘆原区花郎路4432階に位置するサンドゥルバダは、コンドゥレ釜飯とボッサム定食を提供するレストランです。 ランチは23,000ウォン、ディナーは25,000ウォンでご利用いただけます。 食事は山や野原、海を感じることができる様々な食材で構成されたサラダ、冷菜料理、そしてお粥が用意されます。 調理室長のシグネチャー一品料理と柔らかくてしっとりとしたポッサムがメインで提供され、コンドゥレ釜飯と一緒に健康時の海藻類のチヂミと季節のナムルが一緒に提供されます。 一方、山々の海ではカンジャンケジャン定食と麦熟成の干しイシモチ定食も利用できます。 サンドゥルバダは、泰陵入口駅の6.7号線の6番出口に位置し、営業時間は毎日11:30から22:00までで、年中無休で営業しています。 平日は15:00から17:00まで休憩時間があり、メニューとしてはコンドゥレの釜飯（ランチ）とディナー、カンジャンケジャン定食（ランチ）とディナー、麦熟成の干しイシモチ定食（ランチ）とディナー、韓牛ユッケ、牛カルビチム大、牛カルビチム小、韓牛肉チヂミ、福揚げなどがあります。 価格はそれぞれ23,000ウォンから38,000ウォンまで多様に設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランの名前は何ですか？",
            "answer": "サンドゥルバダ"
        },
        {
            "question": "レストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市蘆原区花郎路4432階"
        },
        {
            "question": "ランチとディナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ランチは23,000ウォン、ディナーは25,000ウォンです"
        },
        {
            "question": "どんな食材が使われていますか？",
            "answer": "様々な食材で構成されたサラダ、冷菜料理、お粥などが使用されています"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "コンドゥレ釜飯、ボッサム定食、カンジャンケジャン定食、麦熟成の干しイシモチ定食などがあります"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30から22:00までです"
        },
        {
            "question": "休憩時間はありますか？",
            "answer": "平日の15:00から17:00まで休憩時間があります"
        },
        {
            "question": "どの駅から近いですか？",
            "answer": "泰陵入口駅の6.7号線の6番出口から近いです"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがランチとディナーに提供されますか？",
            "answer": "コンドゥレ釜飯（ランチ）とディナー、カンジャンケジャン定食（ランチ）とディナー、麦熟成の干しイシモチ定食（ランチ）とディナーなどが提供されます"
        },
        {
            "question": "営業日は何日ですか？",
            "answer": "年中無休で営業しています"
        },
        {
            "question": "どんな特徴のある料理がありますか？",
            "answer": "調理室長のシグネチャー一品料理と柔らかくてしっとりとしたポッサムが特徴的です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 365
    }
}